[1Q]有乜野係如果你有3個就有3個，有2個就有2個，但如果有1個就無？

5頁開估

家庭生活津貼，冇家庭就冇，完

點會有3個家庭呀，3個家人就得，但你唔會有一個家人就係無家人囉

我個答案係可以fit番落條問題到係make sense的

「有3個____就有3個_____ 」
如此類推

有3個人就有3個家庭津貼(quota)
有2個人就有2個家庭津貼(quota)
有1個人就冇，因為單身，明冇呀天才哥!

我答案同你唔同，唔代表我錯囉

得架喇

陳奕迅粒睪丸

分身AC

秒

多胞胎

有一個分身帳號點會=無？
講明分身帳號就唔計正身架啦

拉素

選擇

Bingo